IA 12/9 gi 揮手區

請問有無人係12/9 8:15 or 其他時間gi係收到fib email？